(ios)其實apple個app store係咪做假

免費同暢銷排行都好有可疑